大家小心D南山邨個白卡婆

南山邨一直有個白卡婆用遮去打下D欄杆，有時會打途人，今日打打下用鎅刀想襲擊中學生

特徵: 穿紫色風褸同埋成日用遮去打欄杆

向學生吐口水

用遮打人

冇幾耐就攞鎅刀想攻擊中學生，不過冇錄低個段
之後我問翻，個同學冇受傷

而個白卡婆即日俾人拉咗
不過應該會因為精神有問題好快放翻出嚟
南山邨嘅巴打絲打要小心D

推

公屋特別多
我鄰居都係
我都係
哈哈大笑

自推

個popo就唔洗遮樣啦

冇咁多精神病院
你估下去邊

Joker

有冇人幫手推
唔想又有人俾佢打

自推3

推推推